讀萬卷書不如行萬里路係錯架

如果讀萬卷書不如行萬里路，點解仲咁撚多戇鳩空姐空姐？

咁撚遠邊有人仲行路架清

人地話條條大路通羅馬
我就話！條條大路通屍間

👻